而家啲報紙老碌下fb就有新聞可以寫

100毛幾時出呢單呀？

起碼問左先
hk01 就問都無問改個名出縞